「突發」安倍唔do了

身體狀況

Ca Colon 唉